[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Saber 10 , 魔進戰隊 31

幪面超人 Saber 第10話

魔進戰隊 煌輝者 第31話

神枱位

EveryTime~

精華Time~

by 天々座理世

睇住光之美少女留名

劇場版有仁叔

キュアアース

設計幾型
但皮套太似痴貼紙⋯

龍我熔岩龍

兩次

Phoenix?

成日覺得佢係奸既

好掛住孕B

01某humagear叫松田演gay....邊個咁大整蠱。

群揪

今集魔進幾有Toy Story feel

saber 10

01劇場版幾時正式出預告

之前唔係話淨係唔記得𡃁妹
今集做咩事

三個山盟海誓，咁當白痴仔同玄武阿叔係乜？

理解唔到點解主角知道賢人係青梅，但唔記得細個嘅野，究竟佢一開始係點記得賢人

主角失去左15年前的記憶
賢人可能係事後先再接觸主角同佢"再次"成為朋友, 直到而家?

解釋得幾好

正因為咁飛羽真先會咁嬲
失憶後嘅呢青梅竹馬原來係失憶前已經識
而呢個朋友大概知道事情嘅一部分但係對你有所隱瞞好似當你傻仔咁

第二章都似係北南部組織內戰feel

唔會直到而家，因為賢人一出埸主角唔識佢，都係講細個的野先醒起。
如果係再次，仲要腦補埋細個又分開咗一次，因為主角對賢人只有孩童時候的記憶。

應該佢當左兩個人去睇

主角個記憶係同賢人係青梅竹馬，係現實世界既fd，淨係細個一齊玩cosplay

入左Wonder world事件既記憶一路都係同條女，所以一路都冇將兩者連埋一齊

上集先記得去wonder world係三人行，今集先laod到係賢人，應該係咁

10集了，我仲未睇過，有冇人總結下呢一章節點，值唔值得追

尾上做前輩，白痴仔係慘啲，雖然同年齡層但被邊緣化

頭8集節奏太快，尤其係福田卓朗寫既集數真係飛得好快

依個解釋唔錯，不過都係睇編劇後期點填

老實講頭八集真係拍到雜亂無章九唔搭八真係唔知想點
係呢兩集先開始有改善，尤其動作戲高質左，劇情開始吸引返

白痴仔最好永遠收皮，唔想睇佢

賢人老豆應該未死，只係變左做オルフェノク

哈哈哈哈哈哈哈哈

lm

有無人同我一樣覺得今集幾好睇?

呢兩集都幾好睇坂本+毛利節奏幾好
宜家唯一既問題都係每個角色都係自己講自己野，冇對話到，但宜家三個劇本都係咁寫，真係唔知係邊個問題

屌

就嚟6點先得2頁
聖劍戰隊真係唔多掂

可能100個留言都過唔到

真係上代saber

又重用可唔可以唔好咁慳，一個膊頭都唔整個新

Under suit係ghost

不死身劍士

呢句似flag多過約定誓詞

其實會唔會頭八集解釋既部份塞哂落啲外傳到
焗班真．fans全部週邊都入齊哂先可以理解到成個故仔？

年年都係咁，頭十到十二集第一章係賣玩具
谷聖誕銷量，所以集集都急住賣玩具

Espada 係咪目前最快變身到碌地嘅拉打，龍我嗰十五秒碌地都有啲交鋒，佢一下又瞓返落地下

即刻會有一集係唔信大家

外傳其實有冇字幕組有做？

東映：反正都係用得一次劇場版，是但喇

上年01前期平均都係1集1條key
saber 10集已經17本書,仲要有幾本其他人同主角share
淨係出必殺已經食左唔少時間
今集明明齊3本書都要特登變西游龍開一次大先轉三冊

我覺得係編劇問題，個頭開到好垃圾
加上疫情影響，好多嘢拍到成舊屎咁
但呢兩集明顯正常返

其實有時好奇點解外傳劇場版新拉打就左拼右砌
但正傳d怪人皮套就係咁整新明明唔重要

因為正傳怪人有重用到
同拉打一樣，得第一第二章會有新怪人皮套
會用一年，好似醜小鴨個六隻係同一個皮套黎

姐撚

真係好睇
CG劍鬥好過癮
下集sofia會唔會死

Btw點解咁多負評

最估唔到原來說書人係存在
同埋好想睇另一基地拉打造型

只係配色似姐
真係改既其實似係改Calibur

可唔可以唔好再格劍
打下拳頭交好無

難得銃劍咁有特色

老老豆豆呢兩隻邊忽重用
人地講個底係用ghost我都睇得出
呢兩隻我真係悟性低睇唔出

睇下個膊頭模一樣嫁
Under suit同ghost係一樣

好，睇到了

佢插入故事無問題
但麻煩換個look
好唔開胃

個底係之前偉人實體化個set簡化皮套

有少少唔明個幹部點解要炸到calibur解除變身calibur比人炸完 返到基地又冇問返做咩炸埋佢 唔淨係炸saber佢哋

今集一開波就係zoom佢大頭 嚇鬼死

你越係驚就越要刻服

比你講一講 其實搖滾佬先係終極無人權
連觀眾都當佢無到

咁依隻算改得有良心
起碼要搵圖慢慢對

我永遠記得傻橙做左神之後係要著套雜魚甲
我真係屌佢老味 即刻無晒癮

橙神個件去到大結局我反而冇咩所謂
V-cinema，配信，tv君呢啲賺得少既真係重用都接受到
但劇場版新拉都係咁仲要講到之後tv會再出場
認真啲得唔得

Build 個隻blood係最柒既劇場拉打

咁呢套野一開波話會有10個拉打以上
所以我諗點都會仲有兩三個拉打要出場嘅
係唔知個核突講故佬遲D會唔會都變埋身

呢隻hea就肯定㗎啦 冇咩不死鳥嘅霸氣
一拍埋主角群度 即刻俾佢哋成身嘅頭裝甲比下去
唯有希望cg可以補救下

原本仲以為係整完本書所以calibur已經無利用價值
點知又唔係

咖哩棒一本書以一敵三真係好勁

其實明明有本阿瑟王,仲乜9唔用

今集臨尾彈出嚟比佢嚇咗嚇

重要炸到轉左幾個圈，笑到仆街

可能本身上代劍士能力功力深厚 用一本都夠做

南極果邊都有rider

saber到底好唔好睇
開頭好多人屌

說書佬可以呢個唔係佢真樣

不如睇下九同十集,好多人都話番番黎正常水平,總之唔係褔田寫既就應該睇得既

blood型喎
佢本來就係用Great Cross-Z Dragon再合龍我
所以係Great Cross-Z配色加Trigger既黑色
外觀唔錯喎

型

build除左天才form有邊隻係柒 認真問

天才當初有人改返tank rabbit對眼已經好睇好多

搞咁耐結果本書係俾calibur用
到底邊個幫邊個打工

外傳呢隻
成身紅色冇層次一pat嘢咁
btw 上面巴打講blood+柒我都淨係諗起呢隻

我都以為係講緊呢隻

呢隻叫killbus

我覺得雷劍好大機會會入黑就真又係啲傻仔問題走去背叛

又一個黑光實

佢老豆 上代saber 仲有佢好似都係同一套衫 是咪25專用服

雷劍d戲唔係出色係咁zoom近佢內心戲好odd

硬係覺得佢好似聖結石
睇到好出戲

諗返起啱啱出hazard嗰陣
一見到圖即刻射哂

尤其是係個嘴腫腫地咁款

想問係屋企用smart tv你地係點睇拉打?
直接經電視上網睇定手機smart view?

睇完最新兩集，其實個故事個底幾好，係可能太急同唔夠細節，比人感覺有啲位有少少兒戲
但個故事帶到前代saber開始又幾吸引人睇埋個故事想知呢15件發生咩事

個忍者拉打咁似一級玩家入面個架仔既

雖然個故事正常番，但男主角個性格真係好唔吸引。
約定兒戲，啲表情又衰。完全唔期待佢未來有咩進步。
相反水拉啲表現仲型個主角。
頭幾集剪接太快，對啲人物既背景同印象都唔夠，
一集半集就由唔識變到世交咁。
重要場面既時間地點交待唔清晰，
要觀眾腦補主角同雷拉啲關係真係好無謂。
仲要啲奸角，好似到目前佢地既目的都唔係好明確，
唔知為乜。早幾集一次過走晒出黎，舞左陣又無預警走晒。
唯一讚既係設定唔錯，啲甲幾靚，呢兩集既動作戲好好睇。

B記依家自己做埋開箱 搶班youtube開箱飯碗

有Apple TV airplay

洗唔洗咁趕盡殺絕

搬運工人

gunpla都係啦仲要係發售前搶先玩

右下角係綠毛佬?

係 你google 佢d造型其實同劇入面無咩分別

講故佬似開始做嘢特登認真mode講：「我要去見一見佢啦。」

會唔會呢個先係佢黎緊真目面

想睇SLASH BAND友配音現場

原來今日係音劍 22歲生日

22歲
劇入面佢幾大

日支MIX

佢老母係支那人

仲細個我幾年，仲以為佢同我差唔多

睇佢個樣仲以為佢三十幾歲

害怕中武漢肺炎

913變931

病毒都中病毒

Zack

diu

01劇場版唔會有新型態㗎？

01同02同時出

應該有

zero one果邊個poster...

個製作者真係好中意avengers

Saber嗰套叫劇場短編
真係30分鐘Saber+60分鐘01

即係播完saber播01咁樣？定又搞crossover

應該唔會crossover(最多有少少唔影響主線嘅交集？)
係好似夏季劇場版咁1+1
不過saber先定01先就唔知

正常同一個角色唔會咁樣平排企
唔通係izu/黎明變身

wonder ride book入面既或人

迅仔好cute

我睇唔明白痴仔, 玄武叔同hyper撚個變身器
佢地係咪用唔到3冊combo?

把劍最多放一本書
換書只會換左手裝甲

蘇菲亞話佢地果三把劍係特殊聖劍，唔同紅藍黃果三條友用既一般聖劍

係日仁seach唔到本書